---
id: 2180
title: Judulnya Entah
date: 2019-03-05T06:24:00+07:00
author: Redaksi
layout: post
guid: http://wildanfauzy.art.blog/2019/03/05/judulnya-entah/
permalink: /judulnya-entah/
nb_of_words:
  - "179"
wps_subtitle:
  - Pusing jadi manusia
categories:
  - Share
---
Seketika pikiran ku terhenti, mata ini selalu tertuju pada bendan berdebu di bawah kolong rak tv, keyboard logitech berwarna putih sangat kotor, lalu ku coba membersihkan dengan tissue basah agar noda yang cukup tebal menghilang, cuaca berubah menjadi mendung, sendiri dalam ruangan kosan yang hampa ini.

sudah hampir setahun lebih saya tidak menulis di blog ini, rasanya ingin sedikit mencoba menulis kembali setelah membersihkan keyboard kesayangan, sudah lama tidak terpakai, waktu berjalan begitu cepat, teman-teman satu angkatan di kampus sudah lulus dan hanya sebagian kecil yang masih tersisa senasib sama seperti diriku.

entah saya tidak tahu mau dibawa kemana hidupku ini, saya mencoba mengumpulkan harapan-harapan yang masih terpikirkan di kepala, perut ku mulai lapar dan kebetulan teman satu kosan datang membawa makanan, sepertinya sampai disini dulu saya berkeluh kesah, mungkin sehabis makan saya akan mencoba untuk kembali melihat dunia untuk kedepannya.

Baja Juga! [Tentang Umur](https://wildanfauzy.com/sudah-16th-kumelangkah/)